嚴正呼籲，如果有所謂嘅白警，或者開始懼怕自己行為嘅警察，你有一件事可以做

呢句事就係向唔同實驗室提供「中國製催淚彈」

你就算幾憎示威者
你要知你自己都係住係香港
包括你屋企人都係
如果你唔想絕子絕孫
請你即時諗方法向公眾提供完整中國製催淚彈
比實驗所化驗到底會產生乜野化學物質

否則香港人絕子絕孫
你都一樣唔例外

想保住自己條命嘅
你自己知點做

btw 你班仆街唔好射粒TG 過黎就話係提供比我地
我地係要全新嘅催淚彈
唔係TG 放題

咁撚簡單?

好聰明
有一粒俾人驗
斷正冇得兜

除左呢個方法，我地仲有咩可能拎到一粒新鮮嘅tg 黎化驗？

已經放棄講咩人道野，政治野

at least 搞掂呢樣絕子絕孫嘅野先

扮跌一粒

之前有popo跌過tg了
都試過有人汁到

係咪支那製先
有無人拎去驗先
我剩係記得有人叫隻popo 執返

下次汁到拎去驗
唔好用左佢

二噁英好似要射左出黎超過400度先會有喎
全新有用咩

呢啲野lab 做唔到？

首先啦，要拎一粒新鮮嘅tg 肯定難過拎一粒射左出黎嘅tg
兩樣野無沖突嘅
兩樣都一齊做都得

有單灣仔掉番個tg比popo

真係應該收埋比lab

推

知道成分就大約推算到會出幾多二噁𠸄
實驗室按番粒彈原料比例摸擬發射既情景嚟檢測
應該都唔難

如果執到粒新鮮tg，好難揀應該 適當時機送返俾曱甴 定係 拎去化驗好

唔好意思借個位宣傳

港共慢性大屠殺，一定要推上國際啊！！

極重要!!!! 中共依加用緊TG嘅二噁英幫所有香港人絶育!!!

條友堅on9

屌，仲以為係叫佢地吞槍

環境盡量一致 減少實驗誤差

收埋佢 或者係附近搵地方收起佢 事後拎返

如果有好似測山埃果種儀器可以測到二噁英就好

唔好傻 無lab 肯做

仲有，dioxin 係高溫之下先會產生。你原隻催淚彈驗唔多會check 到

係就直接落戰區攞個密實盒裝住tg 氣體，方便快捷

pish

應該要寄去外國驗架啦

境都出唔到啦

anger

吞槍把撚

咁都要試架嘛

所以咪叫你係戰區裝氣體直接入lab

之後咪求其篤幾隻cmr 連埋dioxin 話要做detection

成粒彈送入去

拿 我覺得兩樣野都要做，咁先準確
同埋最好就新鮮嘅係唔同溫度下引爆 睇下到底個含量有咩分別
我地唔單止要知有無製造到二噁英
仲要知到底個量係幾多
唔可以比佢一句少過燒車軚就spin 走左

你搵定5,6粒新鮮未開催淚彈先講

所以我咪開呢個post

冇白警講完

細佬都幾欣賞樓主的正面思想

正視聽 721後無白警 只有無咁黑的警

Push

genocide ar

push

需要25仔

狗版本1:未有證據證明坊間該粒催淚彈與警方相同，警員不會私下帶裝備回家。

版本2:我手頭上未有資料

咁難先有一個，射9其他popo 仲好啦

依家送去化驗明顯傷害大過送比班曱甴

驗完又點
比你證實到又點
告佢？從乜途徑？
靠外國？等番一年半載啦
最實際就係集體倒戈
仲依正途同佢走法律
呢種諗法根本戇撚柒鳩
到班狗可以拎住支實彈槍周街行周街射果陣
你再拎住分報告同佢講你粒TG有毒啦

一個救全家
白衫你自己諗

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

【擺明分化post】公食二噁英 乸玩3P

唔知有無實驗室肯驗

唯有交俾外媒/領事

用玻璃房？

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

支持學術研究
D黑警鳩放，點會知冇左幾粒
擺明任用

之前已經趺左幾粒，但豬隊友叫黑警汁返

比狗見到邊個跌, 果隻白警死得

一定要偷偷比

最好交比立場啦, 連屠龍小隊都係搵佢

依家好似用返英國倉底貨
要支那個啲先得

冇，一開始白嘅都變黑

mon post狗唔信連登，自己上裝查。鬥氣輸一世絕子絕孫。冇仔送鐘，大家攬抄冇撚所謂，你地打份工自己諗la

目標係有一粒！

白警只需要唔覺意跌撚左粒咪得lor

無撚有錯 有十個跌都十粒啦

3. 會公開警員身份
4.冇催淚彈唔見到

推 個重點係粒彈太高溫出dioxin而唔係粒原生彈

12gauge shotgun 有保安公司有
M870 公廁嚟

佢地同消防前線入職有儲卵儲精

曱近平

黑包嬌都儲幾粒啦

我地係要全新嘅催淚彈 LOL

仲有手擲
On99唔記得咗拉保險

哎啊 跌左幾粒
又要係街度搵 又要OT

黃埔早排有個冇爆 唔知有冇人執咗

你都知班仆街幾撚奸

姐係有方法可以用對家嘅射擊方法黎做實驗？

中國製本身都有個安全準則 我覺得係專登提供高效化武毒死哂依兩代香港人 好彩我地都算發現得早

推啊推

好可惜 只係如果 唔洗ff